罷食成功！養生殿已收皮！

馬鞍山 Wegomall 養生殿執柒左
大家繼續努力
罷食藍店 支持小店

光復香港 時代革命

10.1 1/10

10.1 2/10

唔好畀佢停
全面抵制所有親中店

10.1 3/10

pish

10.1 4/10

10.1 5/10

美食沙漠都可以結業，咁就要小心佢改名

10.1 6/10

10.1 7/10

轉個名就得

攬炒

美心仲係照有人排隊

10.1 8/10

10.1 9/10

小勝一仗

10.1 10/10

佢成功打左返大陸啦好似
唔需要香港市場

收皮a貨

會唔會轉名ga

有請小鳳姐

繼續狙擊

今舖真係養生

Wooo ，轉名都好啦。
起碼條友要洗一舊錢先改到，都唔便宜家。
轉多幾次，點都無資本啦

比多D港豬知道
香港養生殿係偷步註冊
同台灣養生殿係毫無關係

推

佢無牌經營仲好講

大陸佢唔會有得做 大把呢類鋪頭/連鎖

講來貨價唔會有大陸低

講黑心調味又唔夠大陸黎

死得仲快

well Done !

下一個吉野家 !
大家俾D骨氣出來， 罷食！！！！！

幾時全線執立

大陸連鎖仲做埋外賣送上門包清潔，點夠人爭

一日藍店未執哂 一日繼續罷食行動

罷食長期戰

香港人都唔需要它！

呢個世界唔會有唔需要既市場
無人唔想賺多d
係佢做唔撚到呢個市場

早應該就收皮垃撚圾

佢自己垃圾都有功勞

抵制有效

緊追後續，小心佢改名岀嚟呃飯食

撐

抵死

好波

元氣咁垃圾都咁多人排

養心奠

執左幾日啦 我愛馬友
利申之前每月都星期日食一次730前埋單半價

堅持左4個月

吉野家同元氣呢

Yoho 果間應該都好快執
但重點係佐敦 Tst mk Jordon 果幾間
仲係多人食

小心佢改名扮新店

push

仲要wegomall呢間之前係無飲食牌

繼續努力
近年尾 好多行業高峰期 加大力度打擊藍店

唔駛成本就可以報復親中奶共 點解唔做？
剩係幫襯黃絲小店同家誠哥

之前已經上哂報話魚生有蟲活生生咁爬，D人仲排隊等食屎

Lm

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

罷食係有成效㗎！集中某幾間出名嘅店，只要推倒一間就會有下一間！連鎖效應

見到結束結業 我射左

我就係要呢啲

光復香港

改名再嚟過？繼續留意

可能係改名再開

推。

擺明唔夠資金 就係咁開分店
好快收皮

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

大家係時候全溫 805 點樣多點開花

加強文宣，痛擊美心

罷食係長期作戰黎 小心佢改名又翻生

Good Job Ching

呢間好似開得一年?

推 好大嘅鼓舞 大家繼續努力

留意到銅鑼灣嗰間好似已經冇開舖
上個禮拜經過銅鑼灣都唔見有開燈

咪傻 轉名成本一啲都唔高

支持

熱烈慶賀

繼續努力
小心轉名扮野

至於美心，冇咩可能搞到佢執，搞到佢大規模縮鋪就得

靚波

做得好

叫黑警多多幫襯啦柒碌

振奮人心, 早應收皮

小階段勝利 繼續罷食

一日未執哂一日未叫成功

我正式宣佈罷食行段得到階段性勝利

奶共啦

快啲迫到元氣收皮

繼續努力

貪口爽講兩句嘢就搞到自己幾年心血無咗
又唔諗吓自己客源係年輕人

一間咋? 等佢全線收皮先再講啦

P

開咗幾耐

荃灣廣場個間話9月中開幕
開到早幾日都未開

仲有其他未收皮

馬鞍山個間本身都冇咩人食

721831

堅持罷食

Jeng

佢有機會會借屍還魂, 所以大家唔好掉以輕心啊

啲人停食一兩個星期之後咪一樣照食

呢間野一定要罷到佢執粒 果條垃圾咁撚串

最期待元氣執 但應該好難

銅鑼灣嗰間搬咗去二期

快撚d執曬去啦 屌你老母 垃圾鋪

食元氣 飲Starfucks 正仆街

荃灣就開

振軍心

太多人食, 次次見都爆...

下一個吉野家

咁快

以前好鍾意 宜家不了

唔好畀佢停
全面抵制所有親中店
1

nice

火煱店大把啦，所以養生殿收皮唔難
但壽司店都連鎖黎講基本上元氣玩曬 好難搞

改個名又再嚟啦，反而佢呢個名都係偷人台灣個朵

但荃灣廣場新開左養生殿

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

之前有蟲都照食，難搞d

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

聽日見

唔撚好食元氣啦 香港人！！！！！！！！！

東區仲有間

美心太大隻，一步一步黎

好波!!!!!!!!!!!!!

養生殿仲有好多間分店 手足們繼續努力擺食 每日蝕到佢媽媽聲

荃灣廣場嗰間都好似重未開到...

佢fb冇講嘅

親中就返大灣區開舖

今次好波

Push

要話比佢地知係香港香港人先係最大

昨日想開po講不過好似server 死左，除左小鳯姐我真係諗唔到邊位，同場加映迎濤灣果間富臨唔知改左名定執柒左

繼續 唔好停

執撚哂佢啦 屌你老母

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

渣架

垃圾 一早應該

呢間老翻店都有今日

小安慰
大家要繼續努力

keep 住做
好快到 CCTVB 同 黑心

小心佢改名翻生

以前曾經想試
上openrice見到一碟菜都幾十蚊
我自己買料返屋企食唔好

有請小鳯姐

唔食了 半價都唔食

感動,養心殿響應三罷行動,永久罷市

我就係要呢d

做得好陸續有黎

啲藍絲咁都唔幫襯下

抵閪死
捉埋個老闆出黎C了仲好

熱烈地彈琴熱烈地唱

DNLM你班倫敦金MK仔MK妹，搵陰質錢發財仲要唔識立品，香港人有排同你哋玩

仲有呢間日式燒肉都係養心殿旗下
係尖沙咀 金馬倫 罷食

要多d人擺食元氣

小心佢轉名重新再開過

恭喜哂

同打林奠一樣要時間

繼續

起晒班董事既名未？

大家繼續努力

只係第一步 要小心佢轉名再開

抵啦

今日喜訊

抵你死啊 屌你老母

歡欣鼓舞

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 10.1

幾時到元朗果間，同埋整個元氣

貼幾張文宣喺鋪頭附近就搞掂

荃灣廣場間店，6月時話7同開張，7月時話8月開張，8月時話9月開張，9月都就黎完但都仲係未開張

要全線執笠

餐飲業只要少三成生意就夠佢蝕錢，大家繼續努力！

大陸市場甚至外星人市場關我地咩事

垃圾一早要收皮... 又難食, 又要搶註人地台灣正牌個商標

得一間唔夠

慢慢返去擁抱大灣區啦 香港無市場架啦

經濟戰繼續打落去

元氣都係

勁

養（動物）殿

西灣河個間都汁咗

整臭臺灣正版個名

佢仲有好多小巴車身廣告
係我地做得唔夠

推！

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(DL: Oct/10）

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國（DL: Oct/18）

簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

成日西灣河間養心殿，見到仲係好多人食
大家加油，抵制佢地到全線執L哂

唔差在罷埋千色啦

飲食業毛利率其實好低，如果係中小企，生意咁跌法，cash flow維持唔到資金一周轉唔到就收硬皮，但美心咁大個集團，一定要慢慢咁蝕死佢

馬安山無牌，執係應該

此風必須長

狂賀
快啲執埋其他藍店

今次真係同到法國黃背心connect !!!

朋友話，旺角養生殿員工已欠薪兩個月

仲有好多野需要大家罷食架！
金拱門 吉野家 美心集團所有野！

哈哈哈哈

繼續罷食，等佢執柒哂去

有啲人一邊叫 “光復香港 時代革命”，
一邊繼續食先仆街

你肯定？

正

收回元氣🤤

繼續食黃店
要打美心大佬

小小鼓勵，大家繼續加油

Source ?

經過元氣，見到都重係排到九彩

加油

批左食牌未呀

[Telegram] TG傾計 冷氣開放

你hehe?

繼續！

加油 keep 住

繼續努力💪

推
記得佢可能換個名又返生，一定要繼續追擊佢!!

除咗養心殿 馬辣都應該要抵制 都係偷名

好波呀

呢間嘢剩係收cash 啲現金流好唔掂下

tui

槍口對準垃圾美心

咁都唔告尻佢？ 拖糧犯法嫁喎

點解罷食養心殿就咁成功
罷食吉野家就罷到成碌柒咁

美食沙漠都咁好波

人生最養生既事就係聽到養生殿皮已收

Ho ball

Good

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

因為真係貴

其實養心殿本身就好撚貴，如果係要食，一年咪食一次，而且佢個位咁癖，又無戲院或者千色店呢啲商戶 generate 人流，執係遲早嘅事

係正佢隔離開間養心殿 , logo design跟撚到一撚樣 , 樣樣價錢平你一半 , 裝修又跟撚足又得

簡單講 , 佢上去係乞食

天水圍天一商城間炑八都收咗皮

荃灣廣場果間本身9月開張，未開張都收左皮

階段成功

美心都要落得同樣下場！

希望無老鍋嚟香港開鋪

吉野家同元氣
香港人自己諗下啦

仲有Starbucks呀！
見到好多人依然成日飲

抵L死

612 721 831

推到所有中資企業執撚曬佢

放心！好快就會改個名東山再起

佢旗下果d呢

元朗富達都係

藍既就無事啦

好波！！！！！

power push

大家堅持幾個月一定有效果，只要佢每個月條數係蝕 好快就會執！加油！仲有好多選擇！

898

加油大家！香港重有好多黃色小店都好好食㗎！

荃灣果間都因為冇錢而停左裝修
成班伙計比條仆街老細拖緊糧

Yoho果間都無咩人食

革命尚未成功
要推到佢旗下所有鋪收皮

繼續罷食垃圾藍店

往生殿

藍店紅茶日日排長龍

呢啲餐廳好容易改過名借屍還魂

真擔心港共正苦可能出《緊急法》嚟充公黃絲帶資產以補貼藍絲帶店…

大家再努力, 唔好再食美心!

抵撚死

徵哨

仲有好多間分店未收皮呀，記得精明消費

罷食養心殿/美心/吉野家

係大陸做生意啦

btw 估唔到真係有效

終於

we go mall本身係死城

追擊佢真人

個心黑撚晒仲點養佢老母個心呀

擺到佢永不翻生

雖然我冇食開

慘慘囉

抵撚死

抵撚死啦

留意佢改名

唔係咁易㗎
就算大陸啲舖生意好，一樣可以輸到仆街㗎。李燦森有版你睇

屌不推文啦
執一間好出奇咩而家
執柒曬全線先開個post畀佢賀一個鐘啦

正呀喂

兩年前趁佢有7折食過
叫左一碟牛 一碟丸 三碟立雜小食
每人要價成三百蚊

又貴又唔飽
一早已blacklist
不如食任食邊爐二百蚊有找

好撚好j

lm

追撚到佢本人收皮

荃灣廣場個間都話9月開張。 睇黎都係

咁果度，好少錢姐，
追擊

執柒左佢啦又貴又難食

一次都冇食過

正呀

大陸真係好撚癲 個時睇youtube條友叫袋底撈外賣定唔知咩 真係上晒門清潔

未開先執

罷食藍店呀
勇武係前線幫你擋子彈
你唔企出黎都好 都做好自己個part la

係唔係真架

之前經過見好似話7月開

佢尖咀間omakaze聽講仲有生意

w點解無藍絲捧場架

啲食肆其實識驚未
我諗佢地真係無諗過原來真係咁撚大影響 香港人可以咁樣玩撚死佢地
依家最想睇到係美心集團收皮

呢間嘢無牌經營
唔執有鬼啦

Very nice

巧波

要密切留意條仆街腦細會開咩新鋪，唔好比佢轉名轉類型瞞天過海

推 初見成效

小心借屍還魂
搞飲食最興用呢啲招數

無牌經營

小心佢改個名復活

收埋中共皮

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

藍絲消費力真低

點搞呀元氣仲係好多人排隊

F

omakaze都係無牌經營，各位請繼續報1823

2020年我唔要再係街到見到呢間野

美心MX還有好多人食緊

無骨氣

開心完去推行動post